點解火之丸相撲可以咁熱血?

召喚同好

睇漫畫啦, 正好多

睇左,其實動畫都show到份熱血

一步
megalobox

我喺sky tree買左一步條褲

一步係努力先做到冠軍

push

初頭覺得畫風麻麻局住睇，但睇落去竟然對相撲改觀&有興趣，會特登喺YouTube search相撲片

ching識貨

正？